嘉年華郵輪CCL現價23.64三個月內必上$40

留名作證，買咗少少哋$100,000

唔上咁點？

屌你老母，等你認我做老竇

我都買左隻舊經濟股，不過唔會講

講啦屌你

CCL同OXY邊個上先

Lm

我都買咗8皮

上到我認做你老豆呀

我都買左隻,S字頭

咁你可以要幫佢比埋首期

咁你要跟我買

*可能

我而家送首期俾你你快撚啲買

你買咪得
到時你發咗達咪可以養埋老豆囉

SPG

認真望咗陣圖，區間突破緊，企穩24既話係下個區間頂係40左近

所以咪叫你跟

勁穩，比美台積電

大佬 現價入得??

入啦，尋日+今日升左約15%架啦

上年去到4X，大把空間發揮

Support

入

靜靜贏好了

好多郵輪公司破產保護重組，無人上船維修貴.........燒成2年成本

今日企穩$24，已經心足

認真問點樣60 半年配左超過100％股 佢配股啲錢又唔係用黎發展只係用黎吊命

疫情前60係個個月賺錢1年派4次息既狀態

重啟唔到又會回翻
我就19蚊入左，呢隻野回得好快又急

60係再再突破一次區間之後既事。

佢破到40再算，你講得岩，而家班人係期望疫情就完資金追緊落後版塊。

如果真係要買 rcl 同nclh都會係更好既選擇

呢d賭大環境真係唔敢賭
到時順勢入算

但係老老實實，呢堆郵輪股而家rsi 70，又保力加頂。

家陣入場無利好消息應該要坐幾耐下。

可能炒下SOS好過

通常有信心嘅投資都唔會同人講
同人講嘅原因多數因為無信心 想要人支持自眼光

或者

棚佬

2020年呢隻野都上過2次上24蚊，6月同12月
然後又係回到去18蚊
每次有疫苗消息又炒起
但係根本呢年內都重係消緊錢
點上40

一齊上，疫情好返個個都去旅行，邊有可能唔升爆

支持
40太保守

同意

呢隻野點炒得起
飛機都未飛得點開船

識野
~$5x重倉

咁不如抄航空股 飛機起碼仲有需求 疫情時航空物流都仲大需要 一開旅遊 一定開飛機先過郵輪啦

你岩
所以航空股price in左 郵輪未

你邊位啊 咁多靚股都唔會搞郵輪啦

Up

我是你爸

樓主，你覺得大家幾時可以安心坐郵輪？

我覺得最少要有疫苗護照呢樣嘢出現先得

55

今日入少少

推，今夜升到仆街

有護照嗰時入已經升咗好多

有錢齊齊搵

推

最後上車機會

佢問安心坐郵輪嘅時候呀嘛～

鬼佬鍾意坐郵輪

入咗ual

rcl

日日都升緊，正

講撚咗一定聲

why not both

升左好多

35

講撚咗一定會發財

我想講 如果要買疫後股點解我唔買美航
嘉年華上年疫情係用緊賣郵輪呢招止血
現金流夠唔夠維持到打疫苗後真正復甦都係未知之數
如果疫苗進度落後?變種風險?
而家入完全係極高風險既賭錢

26.7減持左少少
19.5 入

老老實實
個疫情斷唔到尾
最多當流感架咋⋯
特別而家有疫苗
打左大部分就開關架啦
仲磨既話點印錢都唔掂

12蚊開始一出糧就入

圖？

傻9